[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4845)

Slow

挪超-1ccc

又針

慢左

Fast

辛尼特 cashed

莫達倫 cashed

韋斯咸

盧高

辛尼特

屌針曬 狼狗無角

屌你老母帞爾馬

Fast 武巴

上盤又贏

帕爾馬追和是夢嗎

屌挪超和未

狼入未牙

辛尼特黎多3球好無

半7撚狗

狼針

狼狗入未

挪超唔係差一角呀

挪超角呀

帕爾馬屌你老母又針

挪狗比多一角ok?

挪超1C可以嗎

攬球佬上場

意假半大

狼個場妹波

ok1:1

挪超1C

挪超絕殺ok?

莫迪要大波定大角好

希望轉運

隨時又食角完場

爆肌佬準備 時間咁少

英超下半啲角

西甲大波是夢？

嘩屌你球証你唔好再慢D先吹

辛尼特 半場3球假希望客其他

莫斯科

唔好丫

半3全3屌你老母

帕爾馬追和啦

半７全７

意假打假未

挪超

意假20分鐘得1角

俄超都12C 屌你老母

下半會爆

意假做咩封？

狼隊無入球

我唔要紅牌我要客4

狼有角未

英超又踢最後15分鐘

狼隊半大死全大又死

挪超11C

Dllm 帕爾馬果場等比人數

垃圾基達菲入球先啦

戇鳩兩場揀一場追角大 揀咗挪超 卡一角 餓超秒大

屌 帕馬追和未

補時有無機

英超已經正氣到 入球細角球細

羅巴係咪到 有冇玩角

2:30 莫迪W

西乙又冇角

仲買左佢入3
笑撚左出黎

攬球佬個頭7左咁多

帞爾馬0射仆街隊

帕爾馬封撚完未

下半一開始兩邊都有8.5
爽

仆街一樣

屌你老味意假封乜柒？

加注狼ng

辛尼特你估嬴3球唔撚使Blacklist？ 屌你老母

D 角冰到
半7全7 CLS

No goal味濃

辛尼特好似12m?

西甲0c 屌咩...

半7魔咒dllm

場場都冇角

完場啦下化

客4

12點之後爆晒喎

係
但都完場啦
４。５Ｂ

辛尼特 cashed

莫達倫 cashed

韋斯咸

伊巴

盧高

狼隊逼害即場角大既手足

屌你老母 英超都下半場出嚟撚
半7全7呀屌你老母

唔出奇 閪甲真係冇角細波垃圾黎

辛尼特4:0

0:4

狼8

辛尼特好波

狼8c

Yes!!!!!!!!終於

Yesssss!!!!!!
Gel !!!!

有無可能俄超１０秒再入多粒

辛特尼 4；0又點

基達菲角大入曬2格ok?

好撚開心

屌完埋場

完左啦CHING

痴線超驚險客4 十分鐘前入 嚇死我

辛第4球咁都有

0:4 FT

想４

12.5 B 針

Ok

屌煲老母又嚟絕殺我no goal

買左無入球 @2.5 臨尾香唉

客4有無人派我

第四球咁都有

成功追4

唔貪心，足夠了

易撚到 起機

奇蹟辛尼特

逼害
諗住翻身架啦

伊巴半大未

狼隊走甩左球12m

場意甲冇咗?

英超0 0 兩隊扣2分

奇蹟12M

狼入未

場意甲咩事？斬左？

好似中波先

狗會操盤手去左柯屎

眼殘？

派？

狼 goalllllllll

買咗帕爾馬係咪唔計

0-1

我睇係唔中

goallllll

狼1 0

狼糕糕糕糕

狼

0:1

糕

攬球佬靚斬

狼！

大隻佬真係勁

重心料
韋斯咸下一球

一換欖球佬即入

英超真係飲完水後先識入波

我狼

有運 走甩左球十字碼轉頭就入

終於入

ＡＤＡＭ個頭髮好撚樣衰

有冇得即刷

然後cup埋？

要角呀diu

仆街 唔記得入狼
岩岩先講完入左neto就要買ng

腰斬左 大規模打交

基達菲入番球先啦 場場都妹都排到第5

查奧爾兩下傳中都勁靚

加泰1-0

意甲半大!

佢下下爆底

睇死好似李城咁

狼可否刷角

狠隊刷角可以嗎

帕馬

１：１！！！

1:1！！！

中波先wo ching

但都無咩角

今晚下體撚唔撚狗

帕爾馬

中

大隻佬勁撚到 一拎波好似美斯咁三四個mark
講撚左60分鐘佢上場就大注轟落去

屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,屌你老母臭閪，封乜撚野，買唔到帕爾馬NG,

意甲 1:1 半大

狗隊

帕1:1

都追唔到佢截個波出界

狼9c

信佢正氣 要保住個歐聯位了

9999999999999999999999

意甲咩料

狼入多2粒ok?

9999

英超俾力刷多幾隻角啦

同時間入波既喂

狼10c

10c

10 10 10

屌你老母狼隊快d 刷角啦

真？bein sports播埋第二場波

10101010110110

我狼
2000$等收錢

中三條飛

狼-1ccc

重注

狼隊next goal

嘩快啲刷多幾角啦

-1c

基最好同我入多兩粒

LM

狼隊開2.5大
派！希望今次派得出

轟多注狼ng 信者得救

爭D11C

補補西咸ng先

支持！

今年歐聯拎冠咪唔洗頭4

我

Gun

Lm

仲差3隻角 俾力

lm

ＧＡＹ巴５。５Ｂ有無人上船

心靈全中

Me 4c

我要4隻 入左13.5B

真 因為打交 所以比左個12m客

手

意假爆角未

想上 諗緊咩中位上

轉頭有3.5買仲同你買5.5?

狼 西乙刷角

留力歐聯

好

狼-1

狼11c goalll

查奧爾痴撚柒線

狼俾多角

對賽往蹟最低都係５－６Ｃ

-3cc

欖球佬快到

做咩

111111111111C

痴線大隻到

爆角啦仲差兩角咋

唔係仲踢緊咩

adama勁撚到

有無咁恐怖

好撚大隻

狼入多球

持有左9.5 10.5 要再溝

狼快手入2球
唔入就比人入

想上

0230 萬夫莫迪 半大？

一陣要咩？

連ＣＣＣＣ

11c -2

12c

狼12C -2

意甲咩事封？

爆角啦下半場頭廿分鐘踢咩撚野

想死 IFC見聽朝

狼封咩

冇handball

多多角都要呀!!!!

頭先先上12.5 2.5 咁快收撚咗

角球大細 星期六 33 韋斯咸 (主) 對 狼隊 (客)
大 [11.5 個] @ 2.95

12咋

辛尼特 cashed

莫達倫 cashed

韋斯咸 jumped

伊巴

盧高

西甲半大ok?

帕爾馬果場做咩 ? 又封左唔俾買既?

停罷前又係半場未到就封到完場

假球?

伊巴半場和先啦

想要

十分鐘已經三角

加泰半大

真 頭先66分鐘入去睇stat

下半場踢左21分鐘

西咸1射1中
狼隊0射

1C

4.5就上

伊巴入未

客２好似幾抵屌

小賭怡情呀巴打

未收 隨時冰到完

下半先

傻人發現案 咁樣買角

西甲西乙刷角

快手

你買到好亂。。。
休息下先啦

咁多場波係要死追一場角

狼入多兩球好冇

快撚d入啦狼嗰場

狼個場比多一角

半場買左13.5b 仲有無機

辛尼特 cashed

莫達倫 cashed

韋斯咸 jumped

韋斯咸

伊巴

盧高

西乙派到未 我屌咩

封尻完未啊意甲

西咸下球

刷刷刷

萬夫莫迪2.5b？

無。。。死左個心佢

狠隊開多兩角唔該

比多三角

無計 你個心太急想追

狼隊平手盤可以點gel

有 狼隊好鍾意刷

Gchi

依度應該個個都屌角

意甲個操盤手去左食宵夜？

狼隊快撚刷角

西甲西乙角

10分鐘刷左5角 on撚9

-2c

西甲1c

11111111111111C

狼隊俾多兩角

一買５。５Ｂ 就刷左１Ｃ

同路 2x1
辛尼特9.5B
狼 13.5B

總之刷角 唔好冰

莫帥最叻就係斬!

Call定g都得

e巴追和啦仆街

角啊狼隊

所以馬會真係on799
鍾意唔比你買就唔比

快比角

0-2 靚到

ＹＥＳ！！！！
狼隊客２！！！

４倍！！！！！！！！！！

狼隊gel得

狼2:0

0-2

goalllll

狼隊不攻了 我的角

英超其實係咪合埋眼買實角大得

嘩 世界波 柏度尼圖

02%%%%%%%

高

狼隊咪停角啦 3格-2c呀

屌 上盤

靚撚到

12角你仲話你12.5 收

係 特別係一陣果場

西咸唔頂出底線，抵死

英超場場開下盤
到買下盤就開上盤

掃哂3格

有咁易估就唔叫賭啦...

刷多幾角啦狼

靠西咸刷角就死得啦

阿仙奴咁樣正常都會想追下盤

又係關查奧爾事 go mu la diu

角呢

頂出底線咪冇事

有冇半客手足
下半換完查奧爾成隊生晒

咪係

狼隊入多球照派

我狼是否太易

入多球

韋斯咸幫手比幾角黎啦

Gogogo

咸狗死

拖狗柏爾瑪買咗細

/角啊狼隊

仲有冇得入呀 我狼
唔入比人入ok？

查奧爾真係 比佢撞一下唔死都斷手斷腳

2個夠

角啊

佢輸到失左常
買咁大都應該買挪超博命啦

西甲西乙角呀

唔好冰 快啲比角

1313131313未

仲要腳法好 速度快

大隻佬真心勁 扭波帶波唔輸宜家既美斯
雖然防線待遇有分別

唔好啦 2倍屌咗13.5細架

俾多兩角先啦

寧願睇依隊狼隊踢歐聯好過見到阿熱記去踢

馬會場意甲咩事？

快啲比角

搵人打電話上狗會叫操盤手唔好訓覺啦屌
好想補９。５Ｂ

角啦西咸

狼仲攻盡 想轟多注

馬會即場意甲？

仲差1角丫仆街

巴塞青訓特別勁
不過好樣衰

操盤手去左食宵夜

基達菲 5.5b
莫迪w
般10.5b
卡利亞里+1

咁刷多兩角先啦

薯條去咗邊度

都得

得番1分鐘都轟

Ifc

比多兩角啦屌

狼比多角啦

12.5 ifc

大隻佬太撚勁 落底冇人截到佢
點黎有角

唔入比人入啦
主ng
食飯注

14/15c ft plz

收左皮

adama一換上場真係勁撚到...

補時應該有5分鐘+大隻佬大撚把氣

英超2點9點買

英超補幾多分鐘

3

角大已死

刷角得唔得

頭先話過中哂派100 最快留tg
呢注頂埋佢派多個

1ccccccc

角大

英超場場角大

試下莫迪掃3格角先

今晚d低水讓平半勁易開出

今晚無錢嬴既話真係戒賭算

Me

講戰意 般茅呢場冇得輸
屈仔 西咸失分 佢地贏到呢場好緊要 護級關鍵

真

下半場淨係踢10分鐘 淨係70至80分鐘先係踢波 我要1隻角丫

做比我未 雲巴

想問返 點解拖封撚左盤

點樣先可以Mark到大隻佬

莫迪果場
狗會角大抽大水
應該上輪輸得太勁

性今日買咁細？

學n賓放針吉佢

想all in 莫迪大球

大隻過佢 跑快過佢 反應快過佢

可能收到風帕爾馬假球

帕爾馬停罷前一場 vs spal 都係半場前就封盤唔俾人買

完

12 完

渣實佢碌賓周

上次又係有場波 封左成場
仲要好多波入

1k要追3k 買咩好

半7都買大

12完最快留paymecode派多個

西甲1-1?

半大!!!!!!

哇屌你ＧＡＹ巴補到半大

半大

屌 12.5 慘死
邊條柒頭12角話12.5收晒

伊巴！

唔留了驚比人斬

可能佢碌野係佢肌肉既2倍

西甲 半大

加泰我屌你老婆咩

VAR

冇人留

今晚真係執錢執到笑

w

Ebra on9

var

萬夫莫迪w定2.5b穩

痴撚線又２場半大

買左11.5大同埋12.5細，赫撚到鳩縮

Check

越位啦

12.5s 頂撚到賴屎

雲巴幾時抽我call g

屌上禮拜贏17k
今禮拜輸16k
連針左5場

3:0 完場

咁都半大

真，半7真係神準

訓醒就乞到雲巴 祝羊多啲

照計

順返先 宜家贏下輸下 又推唔到上去

入20k 再追

越位入波,重播都5睇返,好野

終於中

成日都唔中

莫迪 半大

都話伊巴半大 值博

有冇水

真心依２個禮拜最易賭，又多大波又角大，即場又正氣
咁都輸錢真係唔知你之後果Ｄ點

痴撚線的
一個禮拜個運就差咁遠
上禮拜都係3k推上20k

呢樣真 推極都推唔上

場閪甲成個上半場有無30隻界外球 咁都開到半大 笑死

維羅納半一補多飛 瞓

莫迪

伊巴 5.5b

我剩係買盤
上禮拜啲高水盤係咁中

屌撚左萬夫莫迪w

拉科個場係咪唔派彩嫁啦？

運唔會一直冇 三衰六旺人人都有
好多人一輸就怯 明明贏得番都冇左個機會
去個廁所冷一冷靜 番嚟入20k 賭之後啲波

西甲5.5b半1全7

20K咁少點做大事

爐出左

跟了

莫迪半大全大
角3格

呢期點

唉，睇好果啲無買又開到

share plz

意甲9.5b 如何

對家定咩

有冇link

唔好比自己再錯過之後果啲

試下轉下玩法跟風賭大波角大先
下個禮拜第2輪先買番盤
復賽盤路難捉
但有拼勁, 角大有SO

水晶宮 全年最好盤
咁都唔買 戒賭啦不如

屌 當白玩左一個星期
反正無輸錢

你懂的

呢期咪乞錢多過贏錢

精宮盤

乞住儲本反cup

伊巴半大返左身

e巴5.5b上唔上船好

如果頭先我搶你先留paymecode係咪會比你打

對家

要啦 屌
我睇開果種方法上星期同今個星期賽果調轉左

姐係買咩？

有冇人派 輸撚柒晒了

唔會啦 老4來 靠你角細水

支持大戶

莫迪10.5B 24 3分鐘仲未有角

莫迪入未

111111111111111

莫迪半大

半大24

水晶宮

精宫sure win?

意甲刷角 莫迪大波

Yes

睇嚟精工大船
避先

哭能左

唔知意甲呢場幾時先派

等睇zaha撚狗

開返盤未

坐和望贏

莫迪對家100％

萬夫莫迪

12碼MISS

狗會想點撚樣
意假半場當踢完?

精宫落飛落得咁快

嚇撚死

角都食埋

賤種加泰 同我贏波

好彩miss

邊隊

上大船

晶官角大?

2.5b

帕爾馬守到和偷笑，比人按屌到

莫迪快手半大

大船

11.5好蝦人買

嘩,學神瘦到

意甲封到幾時?

完場

冇食飯？

截止左
唔開了

鬼佬好少食飯

睇陣先買囉，般尼一定會好積極攻

莫迪幾fit下

老人家唔畀出街 告鳩虐老

伊巴加油 反佢老母

般尼同水晶宮個陣都幾ＦＵＬＬ
角大買得過

操盤手去咗屙屎？

莫迪200蚊
講左咩自己參透

屌佢老母拖連奴MISS 12M 仆街到

莫迪快

e巴刷角

水晶宮 大2.5

係咪唔撚開

會唔會有8.5 9.5b買

睇5分鐘先，唔好秒角

挪超個場係咪特別大 好似好大走動空間咁

意假肯刷角未屌你老母 封完仲要冰角你老母臭閪

基達菲入波呀

莫迪半大先啦

莫迪半大24

精宮

精宮半場14c pls

等多十分鐘未入買主3

基達伊巴入多球啦

伊巴莫迪角己死

伊巴刷角啦屌你老母

重心9.5b

西甲4.5大定細好

英超今場主

買了小

莫迪半大未

買左1k練心

莫迪半小

已死

晶宮角球倍率變得咁快
角大24

莫迪起腳未？又想撚狗？

屌你老母伊巴5.5b角驗腦區

莫迪快撚D啦

屌你老母一角

練得多心臟好

莫迪大船？

-10c

大波半大w都有

1.77 角大 成尻日咁難開到
岩先04又係咁

我淨係買咗主

基達菲伊巴半1全5呀

西甲仲係一角醜唔醜

踢咁撚耐都係得1c
點做到

上星期三之前成日開

245角大手足咩心情

我都係
本身想買2.5b
好彩冇

9.5唔見左

咁撚硬既角大d飛

精宮角個賠率乜嘢事

8分鐘就有1.5b
狗會又派錢

梅花間竹 咁開

靜撚到

等緊1.8唔撚見左

跳番番轉頭

你買囉

角等 2.5 買大

刷角啦西甲

今次反買針了

死都唔落9.5

幾好笑搞乜撚

伊巴NG

晶官1:0

夾定10c完？

Goallll

意假刷角 莫迪大波叫得好辛苦

精宮goalllll

臭閪快刷比我跳船ok?

西甲整多球黎先啦

1.5封撚咗

西甲22222

輸撚哂屌你老母

2.00跳一格2.01 cls

Goal!!!!

罰球靚到

罰球直入

2222222222222

米利禾耶域球罰球靚到

靚到

Let’s go!

比多兩粒 炒佢老母456

太低水未買

你買左1.5s?
唔信

中左派我

往續 晶宮贏

射篤精慶祝下先

水晶宮易到 講撚左全年最好盤

往績

晶官要封到幾時

買撚左般尼 ng 可以點

ching sick ball

比多球啦伊巴 咪撚半2全2咁老土啦

屌
2C了

有9.5

Dllm 睇睇下波有隻曱甴係個keyboard度

Gel精工個d陣間一個一個捉出黎bin

平手真係筍 明明主隊勁廢

半大快d快d

又話戰意高咁快輸

基＋巴 ３３３３３３３３３３

西甲3c

角大 水晶 爾馬全中派你

3333333

自動留名俾你bin啊 未撚驚過

屌你3C了

贏緊唔gel唔通輸先gel咩

咁多人 gel 晶宮

你地唔好gel住 知唔知咩叫護級惡過狗

識賭波都唔會買主！

買半大同9.5b 10.5b
第一個通知竟然係入波

巴打抹一抹個keyboard好

1111

屌你以後出多d角水

莫迪半大得唔得

sick ball

隻死人野跑撚左入去個keyboard入面
我要逐粒逐粒折晒出黎
折撚完又見唔到 on99搞撚左我半個鐘

意甲2.5b

真心問水晶晶呢個盤真係派錢咁派！ 冇撚得輸。

唔保級都開唔到平手

琴日nor都係咁講

咁驚既話有哂位補飛啦

基達菲肯入波未

去左玩玩具好難出角水
要坐係部腦面前研究架屌

莫迪半大快手啦

玩咩玩具

藍波撚

咁撚邋遢 有曱甴都正路

莫迪肯入未

垃圾lonzoball

cls 20分鐘得1角仲有10.5買

搵佢唔到 點部署

即係一陣瘋狂刷角

高到

馬體穿到？

伊巴 ng

唔理佢

似角細 沙夏唔落底

夜啲爬入耳仔

成個掉囉 無辨法

好撚眼訓 訓覺算

莫迪唔撚入就洛辛堡入啦

莫迪果場重傷

10.5s
9.5s

e巴快撚啲入

有預感半場前就會有人屌鬼

角大？？

我dllm 咪撚講呢啲

佢識趣既會自己翻屋企架啦

晶宮不問價追角細

水晶宮落底都唔出波
點刷角

大角跳船 基達菲入未

角大半大全大

同哂路屌

加泰 百屌入波

莫迪屌你老母

水晶唔出波 角大玩完。。。

晶官20

西甲無入球低水到

避撚左 但西甲奶野

精工勁到

0:2精工

晶宫goallllll

西甲個2隊平時都唔係咁樣踢既

0-2易撚到

原來係我屌鬼
屌你老母垃圾主

晶宫派錢波

bin未？全年最好盤啊屌你老母！

般茅廢到

一到２點又係閪波

今日好多半大

無買又羊

易到

係時候玩推推樂 400k!

降班啦般矛 最後攞分機會都唔落力

垃圾隊黎 又唔刷角

派未？

般茅降班啦

帕爾馬頂撚住

有雞叫未

再乞ok?

珍

fat fat

半大1.5/2@4.4倍 比多粒

好彩襯仲有1.51入左精工w

精宮咁撚勁嘅

啲護級隊全部唔想護級

基達菲又要踢歐霸
好慘

西甲比撚多一球啦屌 妹妹妹

而家都入得

盧高西乙俾狗賭

莫迪屌你老母 同辛尼特一樣blacklist 賤種

E巴條on9仔 搞到冇左隻角

精宮要456了

zenit 有咩得罪你

萬夫莫迪一球都無

比多粒就我了

行得

咁難得去到底線,條仆街仔

補番個般尼win 又可以等收錢了

買撚左4.5

學西甲冰c

sp啦 仲叫雞

莫迪2.5已死

買左主w都震緊

2020年仲有人信護級惡

都要睇實力架

0 x2都係零

垃圾基達菲 歐霸都無得你踢踢 跌番落去啦

唔買精攻唔好話識賭....精攻出名多黑人，宜家全世界BLM,點會唔出盡奶力為黑人平反..

角細了

西甲-3c

主盤1折有人要嗎

1C都無啦

般尼果種廢

基達菲對榜尾都贏唔到

Atm可以大炒？

買遲左 開場前2.08 禁到2倍先買到

E巴ng未

加泰

0345場意甲個盤係咁轉

已經變翻垃圾

4.5s all in

點睇曼聯

10$

26mins 2球

ebar入未

平手高水邊到搵

放心啦 帕爾馬本身都勁過拖lin

一係客勝一係打和

我㩒到1.95先買到

No goal
4.5s. Easy money

得196蚊買唔到結果要左角細

基達菲唔入就俾人入啦垃圾

依家追水晶下一隊入球
追唔追得過

基達菲絕殺派

曼狗黑人唔算多..精宮出左名黑人隊

阿仙奴呢

西甲冰c到完場

殺佢

西甲4.5s 英超10.5s派

1點之後角球全小

西甲入多球未屌 唔好圍爐1分啦 e巴

下體會買唔買得過
會唔會撚狗

等

我啦

不了

客W 1.07回到1.10
主和cup劇本了

莫迪半大又針 輸撚完未...

基達菲成隊含撚啦 跌番個歐霸出黎啦

駛咩而家留名完場搶就得

上場大炒
今場似會hea 踢

帕頂實

基達菲食屎狗

意甲賽前11.5

半4全7？

實唔夠你快

精工半場0-3派100

角呢屌

繼續百屌基達菲

有

發覺同你賭定係導人借錢賭方面都成日同路

英超 10.5b是夢嗎

爭歐洲賽席位喎

聽日可以慶祝父親節了

支持 屌佢老母臭西

聽晚佐膠受讓派錢
On9平邊踢得贏佐膠

基達菲連廢閪伊巴都贏唔到

8888c

-1

hi 綠帽巴 5x1爭佢

3:0

西甲差一球阿屌 又半2全2？ 屌兩隊垃圾

基達菲贏唔到不如輸鳩埋啦垃圾

百屌

22222

支持

比洛迪就係狗

又要屌角 好撚攰呀

希望基達菲班仆街冇歐聯連歐霸都冇埋

Q

意甲食角

見開始多人補角細就開始刷

讓咁深睇定d先
唔敢要住

意假補幾

今日呀狗嗰場都係咁諗
主勝10.5倍嗰陣買左
絕殺爽到

都話伊巴NG

44444

e巴勁

抵啦基達菲屌你老母

基 1:2

跟左。8倍

都攻唔到
2邊又唔傳中
中場就想斬入去

屌 我買左e巴喎，

Car

含柒啦基達菲

基佬真係傻西黎

Var

屌你老母基達菲

10.5有船跳

成日想三四條友攻就入人波，on9

炸左

莫迪大波係咪撕得飛

屌你老母臭閪比洛迪

炸撚埋 屌你老母

Boom

屌

屌你老母帕爾馬 下半場一球都冇

意假收錢！

炸你老母閪咩

咁都有得炸

炸完對家入啦 基達菲

唔洗輸仲想點

Dllm

嘩屌你依球又睇越位

成隊含撚啦 屌你老母

有越位咩

點解炸？

屌開心半分鐘

8000倍都無用啦

加泰3rd又死 屌 咁都被人入on9

又係你條死黑鬼,斬你就斬啦

係

咁都當越

維羅納1.68中風

帕馬咁都頂到好感動 唔知幾時先派

555555555

球證買左和

連沉兩條船 多謝西甲

直屌-1

你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯你老母閪屌你老母大波開唔撚到我撚柒鳩屌你老母點撚樣玩啊屌你老母半2全2-（…。？ ⋯

基達菲絕殺啦

0:3未

西甲班球證盲閪嚟。。
屌曬佢地老母

66666666

屌你老母炸咩尻

唔得啦
下半場D射波都唔中龍

補幾

5

西甲中下遊D球隊好撚渣

冷靜

好少見西甲D波咁多犯規個波停留肯空中咁耐

西甲比多球啦 兩隊垃圾屌你老母 日炸夜炸

基達飛平時都唔係咁既

英超撚角細

莫迪下半快d 456 pls

屌
無角球就因為擺左日本仔肯左中場完全出唔到波

上場比艾拉反cup

3 角
哈哈哈

成個下半場唔知做過咩

唔撚嗌啦 屌你老母垃圾波

兩隊入波啦

屌
條日本仔落到底都CUP返出黎

半1全3癲撚到

悶撚到呢
平手都無角on99

諗住起碼有5角，我錯喇

界外球15.5b dllm

半2全2,,,

半1全3...

777777

半7全?

有預感下場456 大手假波交易!

薯條係度？

五大聯賽真係西曱最難玩

除左皇疤之外根本隊隊都差唔多實力

12

4.5s 中
性愛巴

挪超撚半主

仲有無半7魔咒

買左咩

買咩

1:0屌

莫1:0

莫迪1:0

希望有

莫比456快d

掂唔掂，今日有無收獲

莫迪！

3.5b

莫迪半主手足

半7角細又黎料